[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1578)

Goal

Goal路Goal路

SLOW

GOALLLLLL

slow

推1001

慢撚到

Slow

誤中1001 唔好屌
高路高路 巴希亞首球cashed

推呢邊 slow

法林哥連我屌曬你地老母

垃圾哥連

法林明高不嬲都係十幾二十射都唔入一球

唔知買唔買到10點場波呢

lm

仲有法林

抵啦Goal連太師

slow到呢

Agger

推

10點有矛水

哥連goal未呀屌你老母

補咩好 買左哥連fg

紅十字入多球啦

哥連泰斯已死

哥連要cup!

唉！哥連FG針⋯

法林幫對面刷角......

10蚊買到咩

哥連下半場會追和

bb

哥連+明哥反CUP到派5個100 屌拿星開哂對家

巴西足球收皮

哥連封盤

入多球全格

Lm

全對家 哥連 法林 迪祖

法林 半場14c

刷咁多C有撚用咩 又GOAL唔到 屌

哥連同LA cup到 即刻請半日假

高路個場角大?

好羨幕bet365手足有咁多角球賭

支持

藍十字快手入多球比個雙我

買咗足水7.5b

半14 全?

14

買左7.5s 又要練心

十字2:2

2-2

問緊連2C 得返低水9.5 針

LA和波未

仆街 紅十字

紅十字

紅十字廢到

針了, 再見咁多位

墨西哥盃又開下盤

紅十字半格都頂唔住 輸撚左佢算啦

半一上盤真係好撚西

紅十字都針埋
屌你3場盤開曬對家

挽留

雖然我都針到戶口無錢了

除咗你

哥連ng. 有無同路

Same 十字哥連LAFC

會買 不過等陣先買

有 要和

Same

買曬對家

la追和未呀

開個客出黎見我

不了

藍十字 la 哥連 我要半格夠架啦

十字比一粒啦 半格都好

重心料 奧沙卡 (主) 對 瓜達拉哈拉 (客) 2.5s

巴打啲重心料有冇中過

迪祖定扎雷卡

低調 有留意就知

跟！
對家

想哭
針了

扎雷卡

笑左

10點嗰兩場半大有冇

打少個應該妹到完場....

屌你藍十字 入番粒啦

la

想1要迪祖

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

迪祖盤

買了什麼

永遠過關 最後一關都係多多意外

針了 已清袋

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

La 哥連

些
我大注了

La

都說了平注 我針了200

針了多少！

無錢買十點吖！！

有咩心水

我都係
但藍十字串哥連串法明 又要針了

1500!
Total:-9200

銀行冇曬錢??

針 寂寞到夜深

包頭了

唔轉入去啦

我total -13000
今日暫時追返3000

24647581幫佢戒賭了

la快追和啦屌

本來都想ALL IN 但係最後收左手

以後唔買些

8:45三場全大反cup

哥連快手刷C 9.5B

原本想要高士路
不過見轉盤，skip了

最後希望

我係你就轉
本身我輸到驚 唔信邪 轉多3000落去 依家8000
正所謂有賭未為輸

有冇大蛇 10:00

全部同路

1.8x跌到手1.70,比狗買咩

Cup佢啊哥連，fc la

10點主啦

哥連追到和嗎

上面兩條飛對左

屌主盤跌水跌到 贏硬咩

等大蛇出水

和波 買盤都晒氣

哥連 一開波角係幾多

9.5 10.5

買唔到十點兩場
慳返

哥連 la 我要半格就得啦

托盧大波， 瓜達win

會否世界級中位，9角完

今日休息全日

要乜

等緊8.5高水

和算啦 大家都有得cashed

真

哥連fc cup 未

哥連RC

屌 紅埋

紅牌

La果場入多兩球就好了

Gg

太師紅

哥連rc

希望紅左仲勁！

紅左入咩阿咁

哥連紅埋 食屎

紅咗仲勁cup返佢

越紅越勁

red jor stronger

唉 第3日斷尾關 想死

哥連刷角算啦你地

哥連紅多件！我要愈黎愈勁

迪祖

比個機會我 托盧卡

屌你要越紅越勁啊

SAme road gchi

Gchi

高佬ng

飛果場就中 買果場就紅

巴希rc

追到和一世球迷

5色賭

屌老母3-1LA

LA追和頭十抽一派100

LA 入多球啦

反cup啦屌

我

係咪唔屌唔識cup啊

有冇人屌角

今朝炒哂車

8.5大

高路

真係要針了

巴希亞

CLS rc埋可以戒賭了

？

LA2-3

LM

原來咁多人買哥連

正式宣佈收皮

唔加了
留返啲錢玩歐霸 日本波

迪祖GOAL

食屎啦la

哥連角大已死

今朝全針，專心做野

哥連仲係5C 屌

La cup佢啦，係咪博屌

迪祖fg cashed

和都制

哥連ng 一世球迷

Cup佢老母啊，la

半大-1

La追和反cup

6

哥連上呀

6C 加油

法林禁屌到

我一買角大就停好撚邪

red card都攻唔入

法林半14全14

又係你

la 絕殺追和 一世球迷

唔係red card姐係認真踢咩 點解哥連仲未入

美假幾時派

法林和未！

兩場都針哂

大撚毛夠了，可以停

戒賭了 呢兩日全針

法林又唔cup
哥連又唔刷角

高路7.5B已死

戴綠帽今日又咁正氣開大波

你仲有面出黎

La追和

高路想入燕梳，ng要了

哥連角大到我食屎

切洛11

Lm等睇

唔好食,污糟

7C

Fa追和

La追和喇好嗎

瓜！！！

哥連cup啦

fc 和呀

+6

屌哥連 屌屌屌

冰封角

+6 = 反CUP

我們一齊學瓜叫！！！

買左高路補個和先

哥連追和一世球迷

角角角角角

瓜！瓜！瓜！

廢過主隊
紅左件
點追

高佬比多1C黎

仲話乜春la運動勁 足球藍球都唔掂

哥連追和先啦

0:2 高蛇

GOAL佬入未

高蛇又贏

On9 垃圾巴甲

LA

高蛇

3-3

3:3

goallllllllll

哥連到你啦

cup 埋佢

有d似某巴打

笑死 3:3

LA追和

呢場又唔開即場

美假真係

3:3 派得??

瓜入未

屌你老未藍十字

快樂的一個

哥連學下人

差d要退出波台了
以後都唔玩all in

美假真係CLS

訓l醒見到PAOK反cup 成功 一世球迷

盤王LA

快完場

鯨魚進化版 讓2追3 半場就夠

哥連泰斯紅左仲勁ok?入一球啦

到你啦哥連

半5全5

LA追和是咪有人要派

3:3 9C FT

有人派錢

假波到

哥連都追返喇唔該

屌 是但一隊入都好la
我買左2000 1.5b
5000主入
5000客入
死梗啦今次....

fc 好波

哥連快追

你真係....

法國巴打你好大注加好唔冷靜

客入 得架得架

頂住呀高蛇

CCCCCCCCCCCCC

慘

本多忠勝？

希望有

垃圾法林

墨盃開波未

冇入球你真係輸死

屌你老母 fc on99

7.5B都要針

哥連入波未

仆街十點兩場半大未

入what

一齊瓜瓜瓜瓜瓜！

墨假肯入未

哥連ng

高路成半隊人黃牌 打架咩

奇蹟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!要出現!!!

抽得?

哥連 上！反正都輸 攻攻攻

巴甲南美盃永久blacklist

高蛇好強

哥連追和呀

連C PLZ

入未

角細gel

等明哥完場就抽了

8C GOALLLLLL

好彩留咗名係我啦

客隊紅牌....邊會有波入

8.5s

快啲入番粒先啦哥連

高路臨尾香指數去到100%

等死

哥連學下la啦

哥連追和呀 仆街

8.5B

停哂C針得

岩岩好第十個

俾多一角

我屌你老母半一全一

上呀哥連

9.5bb

高路玩角球得嘛？

哥連屌佢

8.5B 9.5B

16角仲想點

哥連泰斯入翻球啦，唔入點叫踢波

走啦你

高路唔係高士路啊

自膠以為高士路

打和一世球迷

8.5B 比多個我PLZZZZZZZZZ

今朝買兩隊都有紅牌

和呀哥連

打和我扮貓叫

Metoo

哥連快追和

GIVE ME MORE C

和梗

托閪卡追和啦

和到我扮哥連叫

9cccc !!!!!!!

10c未

托盧卡咩料

On9馬會封盤唔比人買角大

9.5s

8.5大goall

瓜達半客未

哥連連2角 搞掂

中10c推曬落六合彩

9.5B未

哥連追和啦仆街

哥連夠鐘入波喇

仆街哥連火都來 追和佢啦

角膽10c 唔中抽一個開心樂園餐

1:1 10c就完美

Mo la mo la條撚樣look緊地

11 11c ok?

哥連夠鐘入波啦喂

好撚憎呢d臭系

C可以停

屌，look地沙look成分鐘

仲有幾分鐘 我個9.5B

補6分鐘！！！！！！

琴日贏完果兩千又輸返千 6分鐘googo

痴撚線六分鐘

應該又10C完 垃圾狗會

6分鐘實有角

好似有位巴打輸左一萬二

6分鐘好難冇C

LA 都係補6分
劇本啦！！

下盤咁都收

哥連絕殺 絕殺呀 ！！！！

絕殺啦屌你

有無人見過坤哥

Ng有28倍 客

罰球，有機會有c

哥連呀

客難啲入喎 係入都主入啦 禁屌

紅左都唔入多球 踢黎把撚咩

agger

紅左唔係仲勁？

抵死事後

C來了

Diu 咁都無C

無劇本了

就入架喇
利申 收到風

紅左都可以輸 唔好踢波啦

完未

主隊最後一擊

巴希亞收息成功

打架定踢波 係咁犯規

玩撚完

GG龍門球

哥連。

咁都冇10C....針

哥連無c

慘，咁樣完場

拉閪拉入未

屌又差1c

屌9C完 ON9

1:0高路cashed

me

全針 準備上ifc

1:0 9c ft

抽了抽了

屌 9.5s 個心好痛

8.5b 9.5s

抽得 我要食開心樂園餐

瓜立即入

你咪走數個位？

逼害半大

哥連垃圾到呢....沒人上前射波

托魯卡唔入比人入

你班職乞連開心樂園餐都唔放過

高路高路中！

找數未

7.5 8.5s jumped

找數

狗會呢排啲角中位數買S就夠

連開十幾場賽前角細

賽前9.5b
見唔對唔路跳船8.5s
跳唔到 跌左落海

半場有9.5s 跳

呢到大? 睇過

今朝又輸1k 些狗dlln

最慘係你

半場9.5s高水

半場前一跳 就2c

輸1k

好野
要追25k

巴打等你抽

Same road gchi

ME

抽了

呢排買大波都輸 以後買番細

高路高路我屌你老母

留tg

今晚有冇追數波

呢排多角細全細既垃圾波

好耐未開過賽前角大

普蛇

又唔中 針

拿子

哇 做左陣野無追 FCLA咁正氣既

2日贏咗3k

點解唔係我

五分鐘唔見人再抽過

係我了

正佢老闆 補時先絕殺

中！

5分鐘咁耐嫁

我要屌曬高路個個球員

多謝巴打

秒goal 又半細

拿子呢期旺

但中場買角細又輸

真係輸左一萬二?

係

1個月人工

開左波10分鐘買7.5 8.5s針晒

追數想跟拿子

傻的嗎，星期六有英超英冠....你搵依場all in.....

英超會唔會輸快D

agger!!

La fc原來係hat trick

咁樣針1萬2

巴甲隊係咪唔撚識踢自由盃

英超英冠買半大2串1，你買13次，每注1000，中2次都唔洗輸啦，仲有得贏

跟

唔知點解笑左

必贏仲唔去馬

又要靠日假追

我45分鐘嗰陣買
真係冇諗過會冇波入
衰一時衝動..

星期五又有天狼星

仲有冇本

英冠上星期開左十場半大wo 亂篤都中

自由盃咁多手足買
閒錢真係多

反左底

想去澳門了

IiPhone 7食電好快...

咁你嬴幾多

搬泥係咪100%

銀行有120k

入馬會

收手啦

唔好亂黎

All in 利物浦

入左10k啦..

120k 本
拎10k 賭一場

比我入多20k入去追 輸左就出糧再買

你好似有啲唔冷靜，不如過落我戶口，你冷靜下先

120K推曬落天狼星 肥撚到

佢50分鐘紅牌.....

收手啦
賭下散紙都可以好過癮

1k,1k咁買算
5k真係玩唔過

你做咩唔叫春

番唔到轉頭

輸晒先會返唔到

我又唔大蛇 不過長期正數中

唔會，屌你第一輪曼城盤點輸

要追25k..

得返30蚊

可唔可以800人

多謝

銀行?

仲有半場 唔好咁驚喇

想玩波膽

狗會 銀行再少啲

畀你cup埋又點話，問題係兩隊都唔起腳

買了多小 我買左500

拿子有心水?

想嫁 依家即刻叫
我們的開始是很長的電影
放映了三年 我票都還留著

屌又抄我

入左啦

原來自由盃有冠軍買

又要等到凌晨先有即場,,,,,....

在最後的出口 在愛過了才有

陣間睇

開大波未？唔開真係要上ifc

聽楓

說個笑話
些路迪

能不能給我一首歌的時間 把故事聽到最後才說再見

阿特蘭大 100%的球

一陣gun

中

-1可以嗎

見太多人買唔敢上船

1000% jump

迪祖整多粒啦

10點兩場開一場大都好

我落淚 情緒零碎
佢一叫我聽，但一直都唔聽，依家終於聽

有，不過當輸左

迪祖快屌多幾粒開埋大

以前試勁多人中0:0 x4 無肉食

呢隊野明明係墨西哥甲府
問題係主隊贏一粒唔攻

寶利今期羊幾多

想跟
我也針了

可以

拉閪拉唔入波 針

些狗dllm

寶利識羊？

贏下輸下 羊200

寶利不嬲識羊

屌你老屎

寶利！般尼盤可以嗎？

騎馬就未必識羊姐
賭波OK嘅!

提華納入佢456啦

寶利！呢個禮拜針好多！指點吓明燈可以嘛

托盧卡CUP OK?

跟了！

認寶騎馬先勁
季尾拍住容狗幾撚屈
同蔡苗等勁倉都有交收

呢到好多大蛇未到我黎

可否救我

提華納nba

全中

兩場開晒2.5b 好冇

主唔攻 客攻唔入

想g

2k> 3k > 1k dlln 些狗

兩場開大請一位手足食脆香雞翼餐

想快啲馬季開鑼 跟咁多位大蛇玩馬仔

托盧卡唔入比人入啦屌

好彩琴晚skip咗

sam road

我！

托盧卡半場都過唔到

買六合彩

4k>2.8k

藍十字個場幾時派

盃賽不要重注

唔入波踢嚟做乜

後悔
有 fs, 做做
也針

12m

托12

侯斯頓戴拿模 FC洛杉磯 12M

2:1

12MMMMMM

寶！
救我

Miss

Miss.

MISS...

侯斯頓戴拿模 FC洛杉磯 12M

:

有鬼用咩 半大死左啦

垃圾托盧卡 做俾你都唔入

12m都miss

miss

拉閪拉開大 提華納贏 派100 頭五抽一

侯斯頓戴拿模 FC洛杉磯 12M

：

廢人

咁都唔入，大波沒了

拉閪拉快手NBA

挽留

托盧卡個場肯入未

咁撚難
而家兩場開到大抽兩個500

巴打玩幾大

啲盃賽妹撚到
屌你老母

5-5

得番30分鐘比你21 快nba

係咁入

下個月再努力

唔入12m 擺明係做細波 唔駛叫

6-6

星星買左咩

射到我地放飯

12m好難入架

走盤都唔俾我走

FC洛杉磯 ｍｉｓｓｅｄ

7-6
戴綠帽勝

秒goal真係完場1粒
垃撚圾

多謝佢地幫我贏半

今日有場西維爾 出面開3球

狗會唔揀呢場俾賭仔回血

響都唔撚響 屌你老母

點解我要走去買晉級，明明下盤都唔低水

提華納你係咪博屌啊，唔屌唔識nba

瓜達肯入波未呀

瓜達又想0-0完

2場全細

妹

唔入波踢黎把撚咩
大家唔想入波 握手完場算啦

邊隊妹邊隊輸波
屌你老鼠

妹判輸3:0 ok?

11走盤ok?

托盧卡真係好撚廢

說個笑話

托盧卡 利物浦

努力工作返咪得

般尼有受讓買

屌你老母迪祖開唔到大唔該頂實完場

兩場都咁撚閪

買乜鬼墨假

迪祖勝水泥gel

又到食晏。。。去排房先。。

瓜入pls

仲要係墨假盃

拿子唔岀水。。。唔識玩了

瓜入一粒啦PLZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

WORK HARD AR

迪祖丫拿cashed

過多2萬5入銀行先。。。
來多個2k上100k

豬池

請唔請人奶袋底

有咩收息波介紹?

4日定5日。。
然150k了
咁都有手足離我而去。。。

輸左2場就走。。。

2-0 dllm 收皮了

2:0

2-0

因為你私食

入多粒呀屌你老母

又針

大波 上

迪祖!

same

朝早 醒一醒 買完又即刻訓返。。
我又射左波。。。

要返工嘅咩

入多粒開埋大一世球迷

希望今晚贏番

唔係垃圾客隊連12M都失 早就CASH左啦DLLM

買咩都出曬飛 啲手腳就會自然多

托盧卡和Cup 派100dklm

M

拿子要派了

俾啲希望我都好

和CUP先100 比我都HEA踢啦

又唔見佢地交會費！

祖迪-1

又比假希望我地

自私食

生活費大ar ching

買咗半個月糧嗰位巴打係咪針左

輸2場就走人
笑4

拿子。。。富到

等跟2K上100K

華麗留名

求絕殺

我不落淚，忍住感覺
分手在起風，這個季節

今晚gun硬

開大pls

個次鋸扒，一個餐貴過一個盤... 呀得都知

你成日食高級野

波同女人一樣鐘意比假希望我地

收到wind你allin翻咗身

托盧入番粒破蛋咪咁柒啦

瓜拉瓜0:0

呢兩日啲波咁鬼
我都喺玩下馬game練下馬仔算

莫迪大波 重心

差呢場全細 頂住啊

搬泥受讓高水想要

好在大注瓜達細波

全針

燈仔不燈了

笑4 望到d 無交會費嘅手足 針！
走就啱啦！

頂住呀！

客隊

今晚就係結算寶利之日

有無水

完
FT 2-0

好正氣

700幾個走到唔夠700
每人又可以分多幾蚊🤟

只有投不入錢的才有！

好正氣，又針

2:0 FT

2場全細cashed

無贏過咩今朝？

交左幾期會費都冇水 心痛了

客

37中27 d人仲唔滿足
咁咪走囉 死賭仔 快d針添啊
搞到你地借財仔就唔好啦

5倍-1 不過2串3串埋哥達-1 都有贏

惡

我了

一樣劇本 主首入 半主 主勝

你都幾搞笑，係都要人跟你
利申: 無退谷

唔記得轉返

哥連同些路迪逼害，結算完都要-500

5串1斷藍十字

原來哥連大船

盃賽都係買200算，下下都開對家

無

些路迪都係，一嘢沉兩隻

無強迫
係想笑9下佢地姐

買大妹完場， 買細nba

岩，尋日韓假買細93分鐘絕殺 今場又唔見佢絕殺

屌 等聯賽算 仆街杯賽

原來cash out 完真係針到仆街
未贏過

岩..

呢幾日少波賭反而場場中 前幾日針到傻

cash out 完本身有1000
而家得100

狗會賭既嘢又少，下下開埋啲垃圾撚賭仔

呢兩日冇注贏

精選真係幾仆街。
例如某d 賽事既波可能平注長追大波都有贏
佢就得閒開下， 又精選返d 俾你賭

用同一思維可能平注a, b 買唒會打和， 佢就開得一場俾你唔俾你買唒

統一所有場次有盤有角球先講啦

update 淨係識執下字體大細

無競爭=不思進取,馬會食屎狗

吹佢唔漲 冇辨法

俾返世界盃嚟賭okay?

追數嘅心態,你唔會明嫁啦
我都唔明

批准

睇完呢幾日真喺覺得世假好賭過呢啲濕鳩盃賽...

hi

兩隻都有上船

以色列野對意甲,大波同-1,點睇

可能人地想必勝

100%

連針，連贏，不斷loop，賭博不變定律

嘩屌,般尼受讓高水

-1 呀婆都識買

我都見到

100% ball?

但好似好多手腳都係連針

連針，連針，連針 無限loop

襟落去之前諗下
馬會開得俾你賭

上輪作客都炒人8:0

我無連贏嗰part

要整根撚本第一代iPhone plus機已經要整啦
屌你拖左幾多代

我就按左層樓啦

究竟cash唔cashout好 好似好多人cashout完都針

其實只係cashout針慢d 唔cashout針快d

諗下,如果唔CASHOUT都針,你就會後悔自己無CASHOUT,利申成日試

CASH啦 cashout完針都係心理作用

反而反悔cashout左無得大大棍咁中

我既話,會變成大大棍咁針

頭十都無，心死了

法國我派完美國大波妹
佢就失左縱

咁你有冇allin?

由佢地仆街算la

cashout

高登仔對天狼星又開10.5盤
上次就2c完場

你派下我試下會唔會又消失？

平注好了

ALLIN埋呀婆！

試左我先

重心般尼對家

不了 jer me fg開對家

般尼太鬼了,望耐D先

我jer得仔同路姐

和好ok?

Allin啦 仲平注

讓一球球半 半一 就唔覺鬼
受讓高水就鬼

阿特蘭大派錢

巧

你入3k第日攞返3k走

些路迪派錢

般尼100%波 話我知點輸
今晚allin上樓

借你d運未輸過

就係博你唔敢買！

1001

真上樓

11111

我勁

些仔主場高水，阿特作客低水

Jm9

.